［笑撚死］認藏K仔自用 化驗後證屬偽品 金融從業員運假毒品不自知

【本報訊】倫敦金從業員聲稱不時購買毒品，今年初他在寓所下遭巡警截查，發現他身懷一包白色粉末，他警誡下承認是K仔。惟化驗後發現粉末內無任何毒品或受管制毒藥成份。從業員昨在區院承認準備販運他相信為危險藥物的物質罪，法官得悉他曾向警員稱日服20至30克所謂K毒後笑言：「一日食20至30克，食死咗啦！天方夜譚！除非佢一路食開嗰啲全部都係假啦！」
記者：楊家樂

被告昨在區院承認準備販運他相信為危險藥物的物質罪。資料圖片

控方透露28歲被告丘欣桓有三次案底，均與毒品無關，但他案發前剛因盜竊及誤導警員被判緩刑。控方指被告教育程度只得中一，曾任跟車工人，其後任倫敦金從業員。法官李運騰聞言問：「佢係正當定係唔正當嘅從業員？倫敦金呢個詞好敏感。」惟控方稱被告無提供資料。

官指控罪少見押後判

案發於今年2月24日晚上，有警員巡經將軍澳明德邨明覺樓地下，見被告形迹可疑遂截查，在其斜揹袋搜出密實袋，內有白色粉末疑似毒品，遂拘捕他。警誡下被告稱粉末是俗稱「K仔」的氯胺酮，是他向「明叔」以16,000元購入。
惟根據政府化驗師分析，發現該包淨重333克的粉末不含毒品或第一部毒藥。毒品專家指若按照當時氯胺酮的平均黑市價計算，該批粉末市值應為4萬多元。由於被告管有他相信為危險藥物的物質，以作出販運或目的是販運，因此被控。
辯方求情時坦言，「如果佢（警誡下）唔講嘢就好喇」，他希望法庭考慮被告事後和盤托出，並供出向他出售毒品人士的詳細資料，惟因對方使用「太空卡」，警方未能追查。辯方續稱被告生活放任，但毒品只作自用及「開P（派對）」招呼朋友，不涉金錢交易，亦非一般販毒案「啲毒品分成一包包」。法官指控罪較少見，押後至今日判刑。
案件主管徐嘉駿庭外透露，涉案粉末與K毒甚似，惟政府化驗所只能查驗涉案粉末是否毒品。
案件編號：DCCC330/16

諗住開party 索野威威，點知比人拉鳩埋
全世界都知你索牆灰

d智商係咁上下

成個肚都係紅毛泥灰

如果佢唔認果包係k仔係咪冇事？

係

讀到中一都可以做倫敦金從業員

唔會即死嘅，過多幾年肺有事死咁解

佢成世人究竟柒左幾多次

係，所以不嬲話俾差佬拉，就算斷正唔洗講咁多嘢

可唔可以告賣比佢嗰條友？

咁如果調返轉，袋住嘅係真白粉，但以為係紅毛泥，咁畀龜周到嘅話，會唔會有事？

法官得悉他曾向警員稱日服20至30克所謂K毒後笑言：「一日食20至30克，食死咗啦！天方夜譚！除非佢一路食開嗰啲全部都係假啦！」

你會索紅毛泥？4kg夠判你幾十年

依個好笑 有無律師黎講講告唔告得入

假設我係做裝修公司嘅，我老細畀咗袋粉畀我，叫我完成一啲工作上嘅嘢，而我都信佢係紅毛泥粉。

但點知老細係畀咗包白粉我，咁會唔會吿得入？

咁仲算唔算

成個男人返哂黎

索灰索到high，開班教人造福人群啦

倫敦金

告得入, 運毒呢樣野, 例如你運木雕都一樣走唔甩, 除非你證明倒你係低能

對於青少年多以「不知情」為辯護理由，鄧達明直言，法庭會有合理懷疑，作為一個心智正常的人，為何不會對指使人及過程生疑，而當時為何無主動尋求真相。

中一程度就做到副總裁 倫敦金前途無限

精神

幾大包先 如果佢比到包45kg 粉你 你老闆仲勁過d大毒販
你有沒有見過d 幾百g既 紅先泥粉